https://heltec-automation-docs.readthedocs.io/en/latest/esp32/lorawan/config_parameter.html
https://heltec-automation-docs.readthedocs.io/en/latest/esp32/lorawan/index.html
https://app.proiot.com.br/home

Heltec esp32 lora conectando na plataforma ProIOT, conectou tanto usando ABO como OTAA, só precisa baixar as bibliotecas dos links acima e configurar os endereços (chaves).

